咩節日最有扑野做愛含撚氣氛??

大家覺得咩節日最有扑野做愛含撚氣氛??

佛誕?

一定係扑野節

父親節

兒童節

7月14

睇破事兒咪知

父親節適合中出
爸爸

佛誕用老佛坐蓮
勞動節用老漢推車
聖誕節用傳教士式
新年用拜年式

耶蘇受難日

清明呢

屋企冇人就最有氣氛，唔洗就住就住

護旗手不了

831 扑死人

掃墓式，條女好似狗屙尿咁抬起一隻腳，條仔當隻腳係掃把腳咁用手臂夾住掃地

我係清明你係河圖

Boxong day

Boxing day

咩節日都得
因為

世日末日

界

聖誕

扑聖day is coming to town

對我嚟講日日都係，睇對象係邊個嘅啫。